荃灣廣場間美心mix真係良心飯堂

51蚊，飲野又唔包都算數
打開盒飯，真係口水猛咁流 係粗口啊！
仲有啊！你比我份問卷實寫衰你

快餐店，少幫趁為妙

荃灣廣場邊層有美心？

最底

真係吹脹

啲椰菜比咁撚多，啲雞件又擺到鬆一鬆